【END GAME】今晚12點後帶mask都犯法了

立刻開放討論戰術

學烏克蘭

革命呀屌

直接明刀明槍上喇屌

明刀明槍同佢死過
蒙面係為左秋後，而家已經係秋後

今晚見？

喬裝咪得
男扮女 女扮男
用啲黏土痴係塊面
整假鼻假嘴
總之咩都假
再戴返個cap帽假髮開遮擋太陽
冇遮樣架

宗教信仰可以戴

全民信真主了

講明搽面都計

我有易裝癖

對唔住借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！